家下唔知係皇馬幫C朗,定C朗幫皇馬, 無C朗幫皇拉開防線,咪成班變柒頭

C朗一走,個個以往自己勁啦
唔駛比C朗騎住啦
點知呢

無C朗拉深對手防線,世1咪ON99

等陣朗下星期反杯埋班垃圾真係潛落地核都搞唔掂

賤朗無黑哨,咪一樣16郎?

今季阿朗歐聯入到第幾球？

地核見

4

16郎即係點？

說好的十六郎呢

係

好似4球

預言家

今季祖拎埋班柒頭十八代潛落地核la

？

柒小陣

ching潛一潛水先，等阿朗決賽輸波先再上返水

連埋你啦 日燈夜燈

幾時有燈過, 估中喎而家